盡快提出放在中資銀行的資金!

石禮謙撻訂百億啟德地
加上恒指暴跌以及走資新聞
相信視錢如命既港豬一定1516緊要點做好
唔好比佢停!! 大家開心share

拎美元

廣傳長輩group

push
等長輩們都可以出一分力

請廣傳❗❗

自政府提出修訂《逃犯條例》以來，不少從商人士對前景及財產安全已不樂觀並作出準備， 撤走中資銀行流動資金及取消中資銀行保單和户口， 為免出現擠提情況， 請盡早行動以策萬全❗❗

主要包括：工商銀行、建設銀行、中國銀行、農業銀行、交通銀行、中信銀行

為財產安全及子女未來著想， 請廣傳並立即行動❗❗

dm
手痕整咗張